求3香港續約plan

而家用緊$198，4.5G無限無鎖速，包所有行政費用。
垃圾CS不停打電話嚟話要加價到$228

加幾十我覺得可接受

會鎖5mbps 不了

哦

你月入15萬無所謂啦

仲用3

比3HK 無限數據王 話不限速呃左既苦主入黎呀喂 隔離台話3HK可以免費解約

諗清楚先樓主

轉走啦仲用垃圾3